Hulk都出聲？！

未fc
咁大人物無可能32 retweet 都無出事
仲無人知

似比人p上去多啲

Pish this

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

reply話佢delete咗？

去佢twitter 已經搵唔到

Morey都係出咗一陣就俾人發現搞到咁
佢無可能咁少noise
驚炒車

內文睇落都好怪
Climate freedom of hk

似p圖喎

睇定d先

依類大人物基本上po幾十秒都已經過千like啦
邊有可能冇聲冇氣